調景嶺站開始有狗守門口，手足返歸唔好坐黨鐵

手足小心比狗逗呀，搜到乜9都可以話你藏有攻擊性武器！！

將軍澳都有好撚多綠Popo

10月13「一條片」解釋點解覺得「少人」
幫手推，解釋點解少人出

黑警大叫屌你老母！！！！
之後無差別攻擊
以及
無差別拘捕

twitter ig 所有文宣進場

仲坐黨鐵？

今時今日仲坐黨鐵？